係GU買左2千幾蚊野

主力掃shirt同牛仔褲 差d搶唔到

GU香港賣好貴？點買到二千蚊咁多

因為假膠囉 好撚明顯啦

係 平靚正 我都搶左千幾蚊

好抵

搶錢

179件shirt , 牛仔褲 jogger都百幾蚊條啦

都唔靚…

2000幾咁小都開po 我買左30幾條牛仔褲都未出聲

渣ga

好快有人話自己買咗成萬蚊

有冇人記得喺Uniqlo買咗成萬蚊嘢嗰個post

有冇銀行借錢俾我去掃

我掃左六十幾件tee，埋單成皮野都未出聲啦